孫興民係唔係新一代黑氣石😆

係韓狗輸 返黎做熱狗又贏唔到波

ching燈到

yes

又入波

Ching買好大？

史no人係唔係新一代燈神😆

推

Yes

Ching 25?

各位手足畀畀面
唔好推

唔係話佢係黑氣石既，只係系國家隊太過依賴佢，唔同佢系熱刺咁多神隊友幫手......

係

破格巴話要幫推

👌

ho ball ching

你冇嘢呀 泡菜係亞洲盃大熱嚟 當佢班隊友係垃圾？水平分分鐘高過熱刺係英超

咁黑都win